10月後路線圖

P牌仔第一次出po 歡迎討論。

呢幾日連登有大量po 話運動開始少人同失焦。不過大家係未唔記得左10月之後其中一個重要既支線任務，就係區議會選舉！

可能各位會即刻鬧我係未分化運動係未想散水？你地可能話就算贏左區選，都唔會影響到港共。

但係大家唔好唔記得保皇黨班仆街其實好驚輸區選，宜家各個區都已經有我地呢邊既素人出選。如果能夠將大家既力量放起一個明確既目標既話，就可以為呢場運動注入新鮮感同動力，凝聚番個社區力量。

而且我地比對家優勝之處係人夠多同埋有唔同年紀，各行各業既人士，所以可以諗多啲唔同形式既助選同造勢活動，例如派傳單、上門探訪、義診義教，提升我地陣營既形象。試諗一下街坊同著住full gear既手足傾計，又或者比佢地見識一下我地點樣保護其他街坊免受藍絲廢老騷擾，個畫面係幾禁震撼！天琦講過我地要做既野係諗點樣令到更多人加入我地，今次就係一個好機會走入社區宣傳運動。

我地集中火力去做呢個支線任務唔係整停運動，而係令到大家有動力繼續玩落去，呢場運動預計要持續好耐，如果大家禁快搵唔到動力，運動就會慢慢消亡，到時我地坐監同死去既朋友就絕對唔會原諒我地。

所以我建議選舉完，回完血之後馬上再舉行百萬人大遊行，即係11月30日，話比港共聽我地繼續五大訴求，唔好禁天真以為我地過左區選就收檔！

認同請幫手推

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

推

十月一 · 港九新界加機場 遍地開花 封哂成個香港丫笨

10.1全民舉黑遮大集會，再放手放開所有咁放黑汽球上天

再放手放開所有咁放黑汽球上天 正

我係召集今日喺始創唱國歌嗰個小薯仔，我有啲嘢想講

and then???

香港警察鎮壓騷亂時導致示威者死亡

香港警察扣押示威者時輪姦香港女市民

黑警死三代
721
811
831

仲係度叫人落社區拉票搞選舉工程 食人血饅頭 咁我地坐監同死去既朋友就真係絕對唔會原諒我地

唔食之後成班保皇何妖做咗手足先唔會原諒我哋，記唔記得6月定7月早就有勇武講過係要食人血饅頭，本來成個抗爭就係食班坐監同死去嘅手足㗎饅頭，佢哋血流咗你唔食佢哋就係白流。
區選選咗dq,到時咪俾美國做野囉，又可以升級，仲可以明正言順。冇人話得一條戰線